<真相大白>燒山: 國陣都係會贏大選！

企開d la

佩服

嬴左幾十年，燒山一句就輸左